原來韓國魚冧過友

wiki:

2004年因違反交通規則在閃紅燈路口未先停車而撞死人，被法院判處6個月有期徒刑，緩刑2年

屌你原來台灣車禍都判咁輕

普通法制度真係垃圾

台灣行大陸法

唔好撞死D太出名嘅就得

50步笑100步

人渣

係膠雄撞屎人
一啲屎都矛！

毓民撐佢
我信毓民

我知，不過早兩日香港車死人判年半有人話普通法制度垃圾